南亞狗襲擊岑子杰都係為左錢 如果佢地架車FL7976畀人拆左 咁就得不償失！！

假車牌 唔使推

「邊個呃人」